有冇人同我去韓國😢？

1月10-16號想去首爾玩返幾日 依家sem break日日返pt 唔想就咁嘥咗個假 好想去玩 有冇女仔可以同我去啊
我係絲 19

me

Me

tg

有冇絲打同我去